邊間武漢肺炎檢測係唔送中

私家醫院/診所個啲會唔會送中

所有化驗所都係港共指定
你話呢

真架？咁姐係我俾多幾千都冇意義

去龍門買檢測棒自己做

自己去藥房買嗰啲測試套裝囉

唔想買呢啲test kit
自己抽sample唔識抽都未必準

想accuracy 高啲

Push

Test夠十次
你有病徵先想check吧？睇醫生啦冇計
你一個人自私隨時連累更多人要被送中

你點樣理解到我有病先check
我依家冇病徵但我想check
我只係想要不送中嘅診所度先上黎問
睇字啦

裏面有 有自己lab嘅醫院
自己再問清楚資料點處理

冇事咁check乜鬼
政府設備點講都最先進最高級
但都唔係100%驗得啱 假陰假陽大把
就算有唔送中嘅診所都唔會特別準check嚟冇意思

Thanks

私人lab 應該ok
我做過一次佢都係話驗完就銷毀

我可以係無症狀傳染者
我懷疑我身邊有人中
咁佢同我都想去 check

算啦尊重你意願
廢事你當我offense
順手幫你推埋 take care

請問你邊間
政府都話唔會送中會即銷 唔知係點了

Thanks & take care
冇諗過我都會去到咁懷疑政府嘅一日

我去盈健嗰啲診所做咋，又係攞個化驗杯，第二朝LUR 口水然後拎返去診所
過一兩日佢會打比你叫你去攞報告

Ok thanks

樓主最尾左去左邊間

咁岩都想去驗

買咗檢測套裝
仲未想送中